今朝條路仲順過平時

點搞呀

[出定先] 聽日一定有班人話咩冇人出所以叫我地放棄

又放負？

講事實都唔撚得？係咪想聽假話？

沙田馬場順到好似星期六咁
爽呀

好多公司都叫人WFH

手足們已經盡左力家下黑警下下都佈防好難打

做唔番11月個效果！人地有曬部署！

正解

嘩,今日好逼好多人塞路 建制派同藍屍瀨緊尿, 喊撚住口求手足比佢地番工啊
班狗今日一個都捉唔到啊, 我地成功塞爆香港 全香港公司都罷哂工 今日好成功吖.
中共嚇到瀨屎,有消息指聽日就光復香港,煲底見啦手足!!

開唔開心, 係咪冇失敗撚, 得成功撚

你地網絡無差別攻擊以經得罪哂中立同淺黃啦 唔係唔知呀

樓主啱啱出黎, 所以唔知道早幾日送左二百個頭, 大家唔好怪佢

咩邏輯

咁事實喎
新田去到屯門市中心 11min